覺唔覺豬sir 冇係上班台開post 屌90後好悶

國

比人拉左 成日引戰

你問港父點解豬sir唔見左啦

上年我老豆公司有班90後日日hea做扮工
最後搞到我老豆畀人炒
到而家都仲未揾到工

有人想知再講

好在我00後

豬sir唔係人
港父唔敢殺

點解